# DevelStudio-3.0-beta
>Commit №145 Filesize:
<br>86,6Mb (zipped)
<br>292Mb (on hdd)

## EN
** Unofficial DevelStudio Patch. **
<br>Just download, unpack it, and run DS KE.exe to proceed :)

Compatible SoulEngine Version Can Be Found -> <a href="https://github.com/Kashaket/soulengine">HERE</a>

Autors: Andrew Zenin, Artem Ukolov<br>Testing: Vyascheslav Novikov (Manofjoe), Alexander Kobozev ([s]Alex)

Added debug launch via bat-cmd, if you don't like to use this way, just create link (*.lnk) with parameter -debug.
<br>Note: This feature was added firstly in DS Ke 3.0.2 Beta

For the full debug, you can create file 'lookout_log.txt' near Ds Ke.exe, all errors on the  php side during using process will be logged in him
<br>In the partially debug and full debug modes, there are available components, which in developing process (they can be glitchy or just unfinished yet)

---

## RU
** Неофициальная правка DevelStudio. **
<br>Просто скачайте, распакуйте это, и запустите DS KE.exe для использования :)

Совместимая версия SoulEngine может быть найдена -> <a href="https://github.com/Kashaket/soulengine">Здесь</a>

Авторы: Андрей Зенин, Артём Уколов<BR>Тестировщики: Вячеслав Новиков (Manofjoe), Александр Кобозев ([s]Alex)

Добавлен запуск в режиме отладки через bat (командную строку), если вам не нравится так запускать студию, просто создайте файл ссылки (*.lnk) на DS Ke с параметром -debug
<br>Заметьте: эта особенность впервые была добавлена в DS Ke 3.0.2 Beta

Для полной отладки вы можете создать файл 'lookout_log.txt' возле Ds Ke.exe, в него будут записаны все ошибки на стороне php в процессе использования студии
<br>В режиме частичной и полной отладки доступны разрабатываемые компоненты (те, которые могут лагать или просто не завершены ещё)
